賣貓架

原價188
現賣150
（隻貓唔中意訓同玩）

隻貓唔中意訓同玩
咁佢做D乜

唔鐘意係入面訓同玩呢舊野

送都話可能有人要
賣？

真
好撚柒
不如紙皮箱

真架 ....
我都覺好難
反而畀啲義工仲好

因為屋企啡色襯底痳

呢舊野肯定有一定重量就算你包送到屋企都要諗諗啦，呢隻質地咁難清乾淨

明白
咁我真係買錯野

淘寶㗎？

Qpet架 😂

有冇多啲貓相睇？

睇佢個樣都唔係幾鍾意玩妳呢舊野